黃洋達害死本土派後，就想一走了之逃去加拿大嗎？

游將鳴

雖說黃洋達為人無恥反骨是眾人皆知的事實，可是黃洋達瞞着本土派成員以至熱血公民成員企圖逃離香港的行為，其行為之無恥卻遠超我的想像。

一直以來，熱血公民及城邦派矯枉過正的思想，導致香港本土派思想停滯不前。雖然，傳媒普遍視熱血公民及城邦派為本土派，但是不少自由撰稿人例如我，均不視上述兩個組織為本土派，皆因它們的思想以華夏文化為主軸，未有否認中國文化以及港共政權在香港的不正當性。可是，不少年輕人未能看穿他們的假面具，加上前立法會議員黃毓民因誤信小人，大力支持他們，出錢資助他們出選區議會，接受他們成為本土派一員，結果導致上述兩個組織不斷壯大。

這兩個組織，經常對同路人連番炮轟，進行「清算」行動，甚至連提拔他們的恩人黃毓民也要「清算」，其箇中原因，本人已在文章《熱普城教》以及《熱血公民+城邦派VS山達基邪教》詳述。除此以外，熱城兩個組織常常恥笑進行地區工作建立社區系統的人，使本土派無法正常發展。這兩個組織對本土派的禍害，已經大到令人難以忍受的地步。

可是，黃洋達企圖逃到加拿大的行為，無恥的程度簡直是突破天際。黃洋達在香港的組織熱血公民，不少成員均視黃洋達為教主。黃洋達逃到加拿大，背棄了他的支持者，是極不負責任的行為，行為相當無恥，令人難以接受。不少熱血公民成員有官司在身，且生計有問題，黃洋達一旦離開香港他們多無以為繼。黃洋達的行為，實為背叛了他一路以來所有的支持者。

另外，與熱血公民極為友好的城邦派，高度鄙視有雙重國籍的人，認為他們對香港不忠誠。城邦派認為香港人應該要身土不二，故此不應信任有雙重國籍的人。可是，熱血公民卻提出「方舟計劃」，說要海外建國，本身已經是違反原則的矛盾之舉。現在，黃洋達企圖逃往加拿大，在加拿大渡過餘生，是背棄香港的行為，更完全違反他自己所相信的城邦論。黃洋達的行為，實為恬不知恥、黑暗醜惡的行為，完全不能為本土派以至所有香港人接受。

在香港將來成為獨立國家時，黃洋達必定要被列為叛國者。五年以來對本土派發展毫無貢獻，反而破壞本土派，四處豎敵。熱血公民對香港以及本土派的破壞如此嚴重，黃洋達卻從無道歉。現在香港正在危急存亡之秋，黃洋達竟想就此一走了之？黃洋達還配得上「本土派」這個身份嗎？

Source:

我有d懷疑鳩達有案底
移民係唔可能
政治庇護？大佬咁既cv排都未排到佢啦

「政治庇護」收左皮啦

班撚樣連乜野叫政治庇護都未知

佢坐過點會無案底

件垃圾

個單就係先坐完，避開選舉期，但去繼續上訴，最後上訴成功，無罪

所以先俾人話佢係鳩坐

佢係有案底，但唔係坐監呢單11年衝擊科學館，係14年6月6號立法會門外嗰單「門就熱狗頂，相就左膠影」，非法集結罪成判罪5000蚊

嗰次應該冇因為後來上訴成功，亦佰鳩坐達一名之由來。
不過再之前就唔知喇。

會唔會叫老婆過去先，自己係度搵多幾年錢，老左先申請家庭團聚。